美斯：在巴塞我曾哭過 馬德里用稅務案攻擊我

美斯說話向來平和，他大部分的話都如溫吞水一般，不惹是生非。然而最近在接受西班牙《每日體育報》採訪時，美斯卻有一說一，表現出了力度，他直接將矛頭指向了馬德里，指責馬德里方面曾特別針對他做文章。

上週日，西班牙《每日體育報》刊登了對美斯的最新專訪，他談到了自己在巴塞的困難時刻。「在巴塞，我有過哭泣的時候。歲月流轉，這很正常。有些事情如果不遂人意，那你會感覺痛苦。和稅務機關鬧出事那一年非常困難。」

美斯表示：「那段時間非常艱難，我還沒到抑鬱的程度，但確實對攻擊我的方式、外界的指指點點、對我父親和對我本人的攻擊感到絕望。那非常痛苦，我感覺被被人攻擊得很厲害，我幸運的是我能感覺到支持我的人對我的力撐，感覺到巴塞、加泰羅尼亞對我的支持，這讓我平靜。」

接下去一句話，美斯將矛頭直接對準了馬德里：「我認為這是一種命令，這種命令就是要在困難的時刻攻擊我、打擊我，而命令來自馬德里。我清楚這一點，也為此感覺心痛。那是非常艱難。他們說了很多出格的話。」

因為被指控偷稅漏稅，美斯曾被西班牙的稅務部門和檢察官送上法庭。在經歷了一番波折後，他補繳了1200萬歐元的稅款，最後被判處入獄21個月，但因為是初犯，而且刑期少於2年，根據西班牙的法律，他不用真正入獄。當時加泰羅尼亞媒體表示，這一切的背後有馬德里方面的影子。現在美斯也直接將矛頭對準了馬德里，這是他第一次這樣公開表示。

避稅都講到自己受害者咁
真係得呢條賤種狗做得出

咩歌?

得你比人追咩垃圾